超過100名手足明日於各區法院提堂 包括2名手足於上訴庭進行刑期覆核 亦有一宗暴動案於明日裁決

【#上庭聲援 - ２月１９日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院５樓７庭
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
🕚11:00
👤潘(36) #刑期覆核 (#網上言論 煽惑他人參與非法集結 煽惑他人參與未經批准集結；經審訊後罪成，於2020年11月3日被判處160小時社會服務令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。)

🕛12:00
👤周(16) #刑期覆核 (#20200513沙田 刑事毀壞；於2020年12月7日被判處200小時社會服務令，律政司司長不服刑罰明顯過輕提出覆核。)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１０樓３２庭
👨🏻‍⚖️陳廣池法官
🕝14:30
👥張,姚,*,唐(15-25) #續審 [12/8] (#0811黃埔 非法集結 管有爆炸品 襲警 2項管有攻擊性武器)

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕝14:30
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #裁決 (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👥黎智英,李卓人,吳靄儀,梁國雄,何秀蘭,何俊仁,李柱銘🛑黎已還押逾2個月 #續審 [4/10] (#0818維園 組織未經批准集結 參與未經批准集結)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓６樓８庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕤09:30
👥19名被告(16-35) #提訊 (#1118油麻地 暴動 4項管有適合作非法用途的工具 管有攻擊性武器 2項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 無牌管有無線電通訊器具)

🕚11:00
👥12名被告(18-30) #提訊 (#1118油麻地 暴動 管有適合作非法用途的工具 8項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 3項管有物品意圖損壞財產 等)
👥*,李,鄧,李,林(15-16) #提訊 (#1118油麻地 暴動)

🕝14:30
👥15名被告(16-45) #提訊 (#1118油麻地 暴動 管有攻擊性武器)

🕞15:30
👥張,林,黃,廖,李,易,李,朱,潘,區(19-61) #提訊 (#1118佐敦 暴動 2項管有適合作非法用途的工具 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕥10:30
👤李(27) #裁決 (#1111中環 襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓８庭
👨🏻‍⚖️鄧少雄裁判官
🕝14:30
👤黃(24) #續審 [2/2] (#20200119中環 管有攻擊性武器)

🏛東 區 裁 判 法 院９樓１０庭
👨🏻‍⚖️張志偉裁判官
🕤09:30
👤周(17)🛑已還押21日 🔥#判刑 (#1111鰂魚涌 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥何,鍾(23-25)🛑鍾已還押28日 #轉介文件 (#1201黃埔 暴動)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕛12:00
👤陳(17)🛑已還押逾1個月 🔥#判刑 (#1027旺角 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤伍(25) #裁決 (#20200508旺角 違反限聚令)
👤*(15) #裁決 (#20200508旺角 違反限聚令)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️黃士翔裁判官
🕝14:30
👤李(29) #裁決 (#1001黃大仙 非法集結)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓６庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕝14:30
👤李(18) #裁決(#1031旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️莫子聰裁判官
🕤09:30
👥曾,許,麥,李(17-22) #續審 [20/8] (#0902油塘 串謀損壞財產 管有適合作非法用途的工具 3項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕙10:15
👤林(22) #續審 [4/4] (#1103沙田 襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院3 樓3 庭( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(14)🛑已還押14日 🔥#判刑 (#20200224天水圍 3項刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤吳(17)🛑已還押21日 🔥#判刑 (#20200119大埔 管有攻擊性武器 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤簡(20) #提堂 (#20200609中環 在公眾地方造成阻礙)
👤趙(18) #提堂 (#20200609中環 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥麥,阮(16-22) #提堂 (#1007黃大仙 非法集結 拒捕 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

Source:
被捕人士關注組

push

緊急呼籲：

彭偉昌

推

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

🏛區 域 法 院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕝14:30
👥張,胡,陳,蘇,李,沈(17-25) #裁決 (#1001銅鑼灣 串謀參與暴動)

沈小民 冇記錯算正常？

Push

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

甚多裁決及判刑

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

西九多人到.... 應該入唔到人旁聽

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

旁聽要人

推上去比多啲人知

串謀本身門檻都高
希望佢哋大步檻過

又係佢
不過點解今次得一個

推呀

超過100名手足提堂

2016年唔係，2020至今係但都唔敢樂觀

我係好多

因為齋過堂,兩位應該等緊法援批

Btw點解今次刑期覆核得1個官

其他法院同樣需要旁聽

推上去

推分散去 各區都要人

旁聽

希望啦
係依家既香港法治下，我唔敢樂觀

原來係咁

早啲休息去旁聽

即係唔會有啲咩發生？

區域就8成定罪率

難講既

唔會審住,因為刑期覆核要三個官

明白thx ching

明天有過半佰營救理大手足上庭 加上其他案件手足 需要大量旁聽師 懇請盡力支持 永不忘記 手足付出 天佑義士

👤區域6人暴動裁決（其中有手足被捕多次）（請留位俾人，聲援者送車就可）相信大家記得83旺角非集8個人全部罪成還押嗰刻

👤屯門朝早少年庭，刑毀優品360的14歲囝囝攞勞教更生報告，背景需要多關心🙏🙏💛

👤西九下午一庭裁決，非集29歲手足無咩人旁聽🥺
👤西九下午六庭裁決，18歲囝囝需要多關心🙏🥺亦無咩人旁聽

👤九龍城12點七庭，17歲囝攞勞教更生報告，背景要多關心🙏😭下午亦有手足還押及裁決

👤粉嶺朝早17歲囝囝攞勞教更生教導所報告，陳炳宙

👤高院朝早2單被要求加刑😡希望大家願意早一個鐘聲援多一個手足

========================
👤東區朝早17歲囝攞勞教更生教導所報告（多朋友支持，送車就可）

from 手joke tg channel

召喚各區手足，旁聽要人

開台

［旁聽師］3月1日起要登記資料或用安心出行至入到法院

油

飲水

Sorry

四次

泥泥

熊

熊熊

油b

熊c

惡青

我個樣似惡咩

小年

叉燒c

尋日先惡完

R兄

尋晚未食藥

包包

今晚食咗？

嚟喇

今日過得如何

他叫呀傻 叫佢傻青

叉燒巴 早休息 Goodnight

男友

有D忙，不過算充實

尋晚有無急救成功返你

SR

已經復活

咁你呢

埋巴

辛苦了 天行兄

叫我泥

咁就好

pish

叫你mudmud

都好……多嘢做時間快過啲

煩，行出行入要唔停登記

Bär

係

做咩咁嘅樣

hello

糟糟

泥師傅

意志先行 唔辛苦 大家一起努力

唔錯啵

覺得感動 所以怕醜

死硬了

食得夠？？

唔識你

呢d野話唔埋.....

好啦

聽日或者撞到你

Danke

我識你is ok

唔好…………

哈哈

好多1118

你夠識淋病

古思堯.jpg

點解係泥師傅

你有學開？

人哋係全港嘅母親

睇返12手足個op

我冇d咁既老母

Ja ich lerne jetzt Deutsch und kann ein bisschen Deutsch sprechen

教我教我！

我自己都係用duolingo 自學緊 伏巴 亂絲 同jetzt 巴應該勁過我

個個都咁勁

嚟唔到

推

恥笑我

唔敢

連登卧虎藏龍 有一堆勁人

佢就係冇食藥先偷出走出嚟上連登

烤肉 肚餓了

岩呀
有食藥果陣係返緊工
冇食藥果陣係上緊連登

我見到有隻熊.....

頭先又話今晚有食

嗚啊走啊

食完藥果下咪開工......
藥效應該差唔多...

每個人都有叻嘅領域 相信你都係

泥

推到1001先?

唔要lu

叻撞親

唔緊要 上面有個最叻發病

車

佢失咗蹤 應該俾人綁住咗喺張床度

係咪話緊我

唔係 講緊好鍾意返工嗰位

我係最叻病

Expose多啲 pathogen 抵抗力都會勁啲

國際線有任 請每日推Post

國際線有任 請每日推Post

好多手足判刑

唔會
Weak就係weak

上庭聲援

預防措施做好啲 同埋均衡飲食 飲多啲水

天生身體弱
冇用㗎

唔好笑我 神驅

多謝

sorry 呢兩日都遲到

唔緊要

新年快樂

恭喜發財，利是逗來

bell

一百個

煲水未

小稱

叉叉叉

呢排有咩攪

放假做咗廢人好爽

好耐冇見

負皮你 肚餓

~([/member][/member]

你有冇睇黃世澤個po

今晚冇時間碌連登
有咩好笑嘢

你喺個list度
黃世澤(路名)公佈咗連登五毛名單冇人講？

講一句就可以入list

掛住笑又唔講

睇上面

佢講咗咩

我見到有巴打話佢好小氣就俾佢list咗

金榜題名

慘啦
我話佢似蘇施黃 我一定入list

對唔住眼殘
世柒有mon住就還口罩錢啦屌

椰子巴都可以係五毛 所有連登仔都係五毛

你話過佢d咩

真係嚇親
佢有冇講原因

冇睇開佢 所以唔知

我喺咁啱見到有世柒名嘅po都叫佢唔好淨係mon po
記得還口罩錢

唔好理佢

佢有ac
我應該會俾佢放入list
佢咁小氣

驚閪
毛都唔少條
榮幸又冇
真正who fucking care

你好想入?

得中三漏咗個s

想
想排榜首

你好想入?
你好想入?

佢呃埋咁多
係咪留嚟買紅毛泥封住個章魚咀

佢好似係咪鬧過Gphone 同羅冠聰

好榮幸㗎

真係冇留意佢

唔記得 因為我以前聽開神駒嗰陣神駒已經屌開佢

爛牙佬係邊個踩到佢就搞邊個

兩個都冇留意

wfc程度係
佢彈定讚都聽唔到，又唔在意
唔係你講我完全唔知
笑完又睇下幾時撞啱下個po提佢還口罩錢

屈毛
雖然有d真係

出個po 叫佢還口罩錢

5毛list??

好癲

又跑去邊

唔知

停

知道

好想去旅行，好耐冇去過

日本

泰國 好想潛水

玩唔到水上活動
暈船浪

會嘔??

會

Shall god bless all good luck

嘔得好勁

推，希望各位平安回家

主席

瞓未

未

仲唔去

好心急想知沈小民判果單case點

未有

#區域法院第卅六庭
#沈小民法官
#1001銅鑼灣 #裁決

A1: 張 (23) A2: 胡 (21)
A3: 陳 (21) A4: 蘇 (25)
A5: 李 (17) A6: 沈 (24)

裁決將押後至1530進行

‼️#突發聲援 ‼️

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕒15:00
👥暫時4位 #新案件(#1118理大 暴動）

全部冇罪

真？？？？

#區域法院第卅六庭
#沈小民法官
#1001銅鑼灣 #裁決

A1: 張 (23) A2: 胡 (21)
A3: 陳 (21) A4: 蘇 (25)
A5: 李 (17) A6: 沈 (24)

控罪：串謀參與暴動
被控於2019年9月28日至10月1日，與不知名人事串謀參與暴動。

交替控罪：串謀參與非法集結
被控於同日同地與不知名人事串謀參與非法集結。
—————————
法庭裁定全部被告罪名不成立

2021年2月25日 25/02/2021 上午 10:00am
覆核申請 Application for Review of sentence
潘兆初首席法官 Hon Poon CJHC 彭偉昌上訴庭法官 Hon Pang JA 潘敏琦法官 Hon M. Poon J